2014年，莫耶斯下台，獌迷歡天喜地，高呼金牌教練雲高爾來了，皇朝復興了！

2014年，莫耶斯下台，獌迷歡天喜地，高呼金牌教練雲高爾來了，皇朝復興了！

2016年，雲高爾下台，獌迷歡天喜地，高呼真命天子摩連奴來了，皇朝復興了！

2018年，摩連奴下台，獌迷歡天喜地，高呼垃圾教練摩連奴走了，皇朝復興了！

曼迷眼光都幾差 錯完一次又一錯
最叻馬後炮屌人

次

根本就係球會問題

證明左根本唔關教練事
係球員既問題

2014年，莫耶斯下台，獌迷歡天喜地，高呼金牌教練雲高爾來了，皇朝復興了！

2016年，雲高爾下台，獌迷歡天喜地，高呼真命天子摩連奴來了，皇朝復興了！

2018年，摩連奴下台，獌迷歡天喜地，高呼垃圾教練摩連奴走了，皇朝復興了！

而利物浦仲未拎到首個聯賽冠軍

獌成日中回力標

屌你老母

18次頂級聯賽冠軍，你應該話仲未拎首個英超冠軍

獌幾柒都好呢幾年都有三隻飛機杯
高普就剩係得熱血

等睇高daddy比蜈蚣屌走

Hong Kong College of Technology
Diploma Yi Jin (Civil Services Practice)

Hong Kong Institute of Technology
Associate Degree of Business Administration

The Hong Kong Polytechnic University - SPEED
Bachelor of Arts(Hons)Business

The Open University of Hong Kong
Master of Global Business and Marketing

Lingnan University
PhD in Business

花式自爆？